
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: la pollution de l ' air , qu ' elle soit due au chauffage des immeubles (4) , aux voitures automobiles , à des industries vétustes , à l ' insuffisance des dispositifs d ' aération dans les transports en commun , doit être particulièrement mentionnée ici .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: la pollution de l ' air , qu ' elle soit due au chauffage des immeubles (4) , aux voitures automobiles , à des industries vétustes , à l ' insuffisance des dispositifs d ' aération dans les transports en commun , doit être particulièrement mentionnée ici .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: la pollution de l ' air , qu ' elle soit due au chauffage des immeubles (4) , aux voitures automobiles , à des industries vétustes , à l ' insuffisance des dispositifs d ' aération dans les transports en commun , doit être particulièrement mentionnée ici .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ pollution, devoir, devoir ]
alethique :: 2 :: [ devoir, devoir ]
deontique :: 2 :: [ devoir, devoir ]
epistemique :: 2 :: [ devoir, devoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ devoir, devoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, devoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, devoir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ pollution ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ pollution ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ pollution ]
Total feature counts: 20


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: la pollution de l ' air , qu ' elle soit due au chauffage des immeubles (4) , aux voitures automobiles , à des industries vétustes , à l ' insuffisance des dispositifs d ' aération dans les transports en commun , doit être particulièrement mentionnée ici .
No features found.

